［實在忍唔住］vera 阮穎嫻可唔可以咪撚再用連登開post，多謝合作

做乜撚野
覺得自己好幽默？

Who?